深水埗手足！今晚見！

唔講咁多了今次

光

復

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

咁快斷咗...

光復香港

時代革命

已識背

唉....最衰你幫唔到我推

試下10連

9

8

P牌 推唔郁 儲緊上線日數

7

加油

再嚟 10！

9！

8！

7！

推

光復香港！

時代革命！

開咗第二頁我先考慮瞓

咁第三頁啦

Wow 終於有人推

五大訴求！

缺一不可！

沒有暴動！

只有暴政！

今晚搵沙sir

我無野講！

推啊！

推！手足快啲訓

再推！

有人嚟先得㗎...

推！

唔好氣餒 你click入呢個post已經推緊

前晚天橋得20人都唔知有無

出黎啦 巴打們

出嚟啦 絲打們

推！西九啊！！！

一齊唱歌啦 手足們

西九見！

置頂！

唔到...

得咗喇

今晚見

18區集合．九龍塘大合唱

tui

推推推

食定粒喉糖先

小心
西九地鋪果堆十居其九都係藍
尤其低層

唔怕㗎 藍絲欺善怕惡

推啊

咁夜邊個幫你推

你

無恥一問
得唔閒填下

【戒瞓教】全部人入嚟！阿叔問你，問心嗰句，你為場革命付出咗幾多？

填咗喇

P牌仔都想推

我幫你

深水埗見

咁我瞓先

弱者先至瞓覺

希望趕得切

繼續推

繼續

手足今晚見

放工西九食飯

放學西九食飯

或者屋企食完飯一家大細過嚟

總之今晚見

今晚要人

Tui

推呀

街坊今晚見

push

915 民陣遊行 齊上齊落

612 721 811 831cctv

深水埗手足表示會到

仲有大嗌
多謝勇武
多謝義士
三次

好！

幫推

9.15

又唔洗咁嘅 我哋不分和勇㗎嘛 我自己都唔知我定位係咩

915 200萬人！